%\chapter{Planificació i gestió del projecte}
\chapter{Planificació}
%\begin{itemize}
%    \item[38-39] Entendre el problema
%    \item[39-40] On enfocar els esforços
%    \item[40-41] Moodle funcionant en Docker
%        \subitem Complicacions
%        \subitem Pendent HTTPS
%    \item[44] Docker Logstash
%    \item[45] Logstash ETL xAPI
%    \item[46] Visualitzar amb el Kibana
%    \item[47] Fer un plugin pel Logstash
%\end{itemize}
%%% Com heu planiﬁcat el projecte. %%%
\input{110-planificacio/00-introduccio}
\input{110-planificacio/01-primera}
\input{110-planificacio/02-segona}
\input{110-planificacio/03-tercera}
%%% Heu fet SCRUM %%%
\input{110-planificacio/10-scrum}
\input{110-planificacio/11-sprints}
\input{110-planificacio/12-reunions}
\input{110-planificacio/13-reparticio}
